用開衛生棉條嘅絲打入黎研究下

有無價格平啲嘅棉條推介下？或者有無絲打係外國郵購買返黎？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

［極重要］咪撚推哩個po！！害死手足！！